[嚴重]聽朝唔準塞黨鐵

一間朝早一開波唔好塞鐵！
塞左poly冇人去到！
唔洗投票唔洗考慮！
一塞嘅話poly手足冇支援必定出事

番工時間塞翻定後日先塞翻就睇情況用你自己智慧判斷
但一開波就塞的話，同幫警狗殺手足冇分別
塞小一日唔會死，但聽日塞錯個時機
就真係有手足會死

推

唔塞都唔會開附近啲站啦

有幾近撘幾近囉
唔係要講下嘛？

見到有人投票
投乜鬼
根本得一個選擇

推 仲有3hours

推 真係唔好塞 塞左救唔到人

一陣紅磡見 全員撤離

手足頂住

頂住呀！！！！！！！

ppp

仲塞 火攻啦

頂住

push

好驚冇人塞呀